[片] 兩個美國仔街上派口罩，結果...

美國人蠢閪

一個國家要幾富有幾豐衣足食，先會產生到一堆咁愚蠢咁離地既人

除左On9都唔知可以點樣形容佢地

香港都唔係好好多

哇 美帝咁既

差好遠呀.....而家基本上係99.9%人帶罩
就算廢老唔願意但係為左條命都要帶

外國好多人都係弱智

其實要仔細咁諗
點解到而家都咁抗拒
片入面有人話武肺係假消息
佢地每日接收緊咩資訊？

人地起碼冇人為左mask 出刀

natural selection

一向都係咁
死番幾百萬人就醒嫁啦

人地行緊沙灘 做緊運動
你黎送口罩 根本ON9

傻閪真係應該唔會長命

係「帶」咗出街呀 但好多戴錯呢 好多廢中廢老一戴一露㗎

望下美國D人日日搞武肺party就知咩事

琴日trump 先拒絕強制美國人戴口罩

加拿大有個開車撞超市職員

佢地屌港女果陣一樣唔會用套

佢地一定係生活係一個好幸福嘅國家 先可以咁淡定面對

由佢地死啦，死左會上天堂架麻

因為真係大把人唔信 包括trump
連總統都覺得係無效既時候
又助長班口罩陰謀撚

要加返國屍都有轉貼先得架麻

鹹片都興唔戴袋全部打真軍，西方文化就係咁，佢哋覺得戴口罩唔好自然係unnatural

但佢地有假撚同假射精喎

少數嚟啫大部份都係真射又冇碼

男：你們需要口罩嗎？
女：不用，我包包裡有
男：那為什麼妳們不戴？
女：因為我們放在車上

所以咪爆到狗咁

唔怪之得
美國一日可以新增幾萬個CASE

唔少只係做樣廢事比人屌

前幾日咪有post

唔肯帶果班人 睇得出好嬲下

支那呢鋪死硬

唔戴口罩出街都唔洗死
你吹？
人地data都講明40歲樓下無乜risk

因為有全球最top 嘅精英養住佢地

由得廢老死啦
大把國家好鍾意呢隻病 咩養老金一次過收割晒
最好全家死晒個班

你望下條片成條街冇人帶咁滯喎
同香港邊有得比

點解唔送得 你on9?

忽然覺得香港人好高質

包包放左係車

死晒d蠢閪，接收香港移民

信徒?

你有無睇架?

★ 擸4戶鄰居信箱「同心抗疫」口罩 65歲老翁涉盜竊被捕

So sad.... 美國人有D過度的質疑精神。

川粉不意外

條片最近拍？美國爆到七彩喎
只能夠講白皮豬真係蠢過閪

當年我喺外國，帶口罩真係會比人當我有絕症就死

我要拎日本d片比佢地睇，解釋返帶口罩有時係打扮同預防傳染疾病嘅方法，佢地先半信半疑咁慢慢習慣

民智未開係咁上下啦

同香港黃絲一樣

吸慣「自由」既空氣，突然要封牆，梗係唔慣啦

廢老真係有樣睇

死戇鳩？你咪試下去canteen逐個送藥 睇下會唔會俾人打撚死

死晒呢班人 美國更強大

個兩個美國仔係白左

唔戴個d 多數撐侵

作為連登仔應該撐唔載

至少無人話係buulshit lie

大部分兒登狗奶到雪雪聲既人種

美帝

垃圾狗 美國佬做乜都啱

衛生意識都好差

一班連自由都爭取唔到嘅港豬有咩資格笑人哋弱智

同你老母一樣咁戇鳩
生咗你個打靶仔五毛狗出黎

咁都可以打飛機

係既係既，d病毒唔會係沙灘傳播

知唔知呢隻毒殺咩人？
專殺蠢人呀

仲未計戴底褲口罩嗰啲戴成個月都唔知有冇洗過

侵唔係早幾日先戴口罩咩

賤種兒登狗點睇

其實口罩可以有咩陰謀

仲係度係咁奶美個班兒登狗真係柒到跳樓

我哋幾時先強制戴口罩

踩港撚全面進場

點解會咁癲
你唔戴口罩 spread得更快 咪更加shut down the country and economy
It’s just simple logic dude

隆胸隆到波大過頭，仲要見到疤痕又好natural 咩

唔洗理佢 條友係想移民又走唔到個d下等人 谷谷埋埋極大怨氣

唔戴個班右膠黎
留名等睇左右翼都唔識分嘅兒登仔屌佢地左膠

人地死咗上天堂㗎 早死早安樂

右膠 redneck

日日睇fox news

有樣野叫 公共衛生

所以美國keep 住都有咁多
唔再教育隨時最後美國死十份一人口

香港除左啲廢老同鬼佬鬼婆，邊個唔戴？

同一條片

利申：第一次睇

死亡率3%
唔醫都死唔到十分一

美國人用腦分析消息可信性

又一個陳雲信徒

香港地除左廢老邊個敢唔帶

同藍絲一樣日日鬥運氣生存
有件病毒人入去佢哋嗰區就

為反而反

香港廢老都係嫌麻煩唔戴
都唔會話口罩冇用，又話政府陰謀 戴左衰過唔戴 乜乜柒柒

推

美國一直都好多蠢人，叻人算少數
但叻果班就真係好叻

分化撚

之前有單為左mask 出槍

廢老經歷過沙士

呢兩個係咪乞兒，好似流浪漢咁！

自由開化
同
自由荒蠻
應該有分別。

開始覺得美國人比東亞人（包含中國）低質

如果死亡率10分1就好痴線 美國要死成35萬人

香港群眾壓力大好多

啲人咁撚戇鳩，爆到幾百萬真係好撚抵死

可能d 美國人已經精神富足到覺得中招死左都無問題

呢啲人由佢死，地球唔需要傻閪

事實就係得華人驚

好簡單 美國初等同中等教育其實一直都做得唔好

我有通地屙屎屙尿既自由!!
通街屙屎屙尿會犯法既話, 即係政府限制人生自由

佢哋個logic係 武肺根本唔得人驚 死亡率低 洗乜戴口罩
而如果個個都咁驚 就等同於賦予權力比政權去shut down the country

盲反係咁

城市人好少少，鄉村地方好多低智

影響其他人自由既野就要ban
所以要強制戴

舐厠板仲可以死快啲

開頭有嘅

自己睇下D信徒幾高質, 個個都係神覺者

侵侵都頂你哋唔順都要出嚟戴口罩見人啦
無謂免費送子彈畀china Joe

難怪美國爆得咁厲害

自由唔係萬能key 香港炒家炒口罩都係佢地自由 但除咗自由重有人性道德 有啲野仆街就係仆街

瞬間連登仔民憤四起

其實美國人根本唔撚care武肺
就算爆到咁佢地都一樣唔擺係眼內
所以用香港人嘅角度黎笑鳩佢地係無意思
佢地都一樣覺得我地帶口罩黎犧牲自由係可笑
文化唔同

都唔知係父母其中一方基因缺陷
定係生你出嚟嗰陣個頭棘住咗喺個產道入面

但問題係美國唔帶口罩係主流
咁就無話仆街唔仆街

都係我地祖國好啲

帶口罩就犧牲自由. 限制剩係可以係廁所便溺都係啦咁

前幾日有幾個長者要佢戴口罩，要拿刀出來！

你係咪計錯數

佢地真係咁諗呀麻佢地覺得武肺同流感一樣，又專殺廢老，咁點解要為左呢個virus而帶口罩？
鬼佬係有呢種思維，無話岩定唔岩

痴線美國人
你可以要自由但係你一有病就會傳染俾好多人
分分鐘搞到人無命
同香港藍屍一樣咁自私

350萬人確診, 10分1咪35萬

痴線
真係唔抵可憐

阿侵都話唔駛帶

可唔可以唔好share埋依啲偷片channel
依啲channel偷完不突止又唔share原link
而且香港人係應該識英文

踩港撚又開工

it's all fake. 同d支那人有咩分別

我到依家都戴住口罩跑步喎

陳雲信徒SHARE返陳雲貼D野咋麻, 佢地識撚其他野咩

啲反口罩嘅人其實就係trump支持者

依方面香港真係好好多，除咗少部分廢老重邊有人唔戴，咪撚盲踩啦

我以為你講總人口

到佢自己中左個肺花哂咪知驚囉
好多人都唔見棺材唔流眼淚

無因武肺死既計埋入去做乜

係訓練嘅一種
正如人哋綁住沙包跑步一樣

其實點解有d外國人咁抗拒帶口罩？
諗極都諗唔明

陳雲信徒:你睇下D中左招既足球員係咪要退休?

狗先戴口罩

兒登睇中的美帝！

正想搵原片比like
thx for the link

都係睇前文後理啫

上面講 " 所以美國keep 住都有咁多 唔再教育隨時最後美國死十份一人口 "

正常咪認為用總人口計囉

點知你跳咗去確診數字呢

(討論) 究竟係咩原因 美國人咁抗拒戴口罩？

連燈侵粉不願面對

原片勁多美國人屌喎

死亡率咁低跟本冇人驚

達爾文.jpg

幸福到一日6萬單
點解係都唔認外國係好多white trash

件事係咪主流同本質仆街又冇衝突嘅咁嘅情況一係要政府出手禁 一係要有班人出黎出聲
正常影響到人嘅自由就要限制, 普遍文明社會嘅認知都會覺得唔妥

咁多人奶野都叫fake

安心買藥股

室內人多佢有戴，室外人少其實真係唔駛。

你五毛啊？屌你老母
美國人天生有抗體啊
香港人教美國人帶口罩？食屎啦你
自由你識條系咩柒頭

好似GTA入面啲癲線佬NPC

正五毛已block
又發現一件

主流都覺得無問題，咁點會有足夠嘅人出聲/政府帶頭做野

佢係翻譯喎邊到偷 下面有放埋原link架

美國人咁勁值得溝晒d港女
香港男人都奶白人個袋 想拿綠卡姐

可以咁講
生活得太幸福
唔知道出面世界係幾咁險惡
good time make weak man

你睇哂先啦 有段係大街上得佢地兩個戴

哦

咪係人哋channel擺埋原片link，比曬credit，同寫明冇開youtube 盈利

話口未完
刀已出

九巴乘客拒戴口罩拔刀 警員擎槍噴椒制服

得啦，中國世界第一，尾国所謂民主国家係辣殺
總之中國乜都最好啦

冇關係 睇下偉大鄰國

一段片完美解釋點解美國爆得咁撚勁同死咁多人

係陳雲信徒嘅話就應該叫人唔好戴口罩
唔好將自己個level降低到三毛級數

香港人比例上俾外國多戴口罩（已經越來越少），唔係因為我地智力高、咩記性好記得十七年前教訓、咩防疫意識高，主要係因為大部分人跟風跟啱左，所以好多人（包括男女老少）會以為戴個外科口罩就無敵唔知咩係社交距離

唔怪得一日五萬確診

同一定有個邪惡國家刻意散播假消息，好似呢個post入面好多人咁故意分化

好好多吓嘩，唔肯戴嗰啲九成廢老

咪姐係惡性循環囉, 不過多人認同 成班人圍爐唔代表件事係正確 大聲都唔代表有道理
某程度上算係攞黎衰

仲未有人貼嗰隻冒警狗

Sorry講錯
冒警鴨 先啱
話晒公關嘛

唔想移民其中一個原因
好多白人同支那人一樣信政府唔驚

係美帝仲有好多人認為武漢肺炎係fake news嚟
政府利用呢個fake news去控制人民嘅生活

班弱智自然會俾支共spin走件事

明明一個咁發達既科技大國, 點解D人面對疫情既時候會咁蠢?

一句野你演譯到咁多野出黎

新冠肺炎疫情持續，37歲美國男子羅斯（Richard Rose）是「反口罩」人士，他一直認為「戴口罩」是炒作，更曾在網上揚言「不會買口罩」，他又指媒體的散布新冠肺炎的假消息和新聞，又將口罩和尼卡布（穆斯林布制面紗）做比較。他疫情期間仍繼續外出去游泳池、酒吧及餐廳，結果確診新冠肺炎，出現呼吸困難，3日內不治身亡。

source：

同熱狗一樣

人地個mindset就係唔覺咁樣有問題
又何來惡性循環攞黎衰
佢地根本唔care幾多確診
唔可以用香港人嘅心態去諗佢地

真心唔明佢地

好似話大陸人網上用假ac洗news話mask無用之類

係美國特別多呢啲智障
唔戴都算，搞埋啲咩on9 肺炎party
咩常識都無

咁冇得講啦 我都睇唔透啲藍絲港豬個腦裝乜 心態嘅野真係個個唔同

一定全部係trump supporter黎

之前玩twitter有promote過下戴口罩既重要性

有個鬼佬覆我話如果我只戴口罩唔戴眼罩一樣無撚用 不如唔好戴好過

發達在班勁人大企業

而唔係普通市民呀

講流左，片入面班後生仔女照計埋入trump supporter

所以咪死咁多人囉。。

咁撚on9都可以有民主 大陸仔仲話自己太蠢所以唔適合

美國真係差 都係祖國好

3日前拍，到依家仲話肺炎fake news

其實戴左口罩都傳到

40歲以下個D死亡率好低

不過有咩後遺症就唔知住

熱狗陳雲個班就覺得係陰謀論

真

白皮豬

日日出街都見到呢啲仆街

其實戴唔戴口罩到今時今日都仲係好大爭議
批評一樣嘢了解咗原因先 唔好咁死古古淨係用自己所認知嘅世界去鬧人蠢 如果唔係你其實都一樣好On9

毒撚好恐怖

你係唔係五毛驚唔驚連登仔block你

睇下9月大選就會知結果

我諗佢地唔係弱智到咁掛

我欣賞你可以咁理性 連登少有
呢張圖我唔知真偽，但的確係有專家出過黎講口罩對防疫有負面作用

I want their free protein mask

去醫院戴都正常 佢喺一個Fox嘅訪問到事先講埋添
但佢平時都係冇戴

冇錯 就好似扑野戴唔戴套一樣

邊個盲反？
話人盲反嗰陣 你有咩理據講黎聽下 等我睇下你盲唔盲先

真係吹到啤啤聲

一個birth control 一個關健康事
兩件事有咩關係？覺唔覺你成個邏輯好唔make sense？
唔好偷換概念將兩樣看似有關係但完全冇可比性嘅嘢拉埋一齊黎講就以為自己好醒啦

佢地係唔信政府 唔驚 死咪死囉
信政府就戴左口罩

唔戴口罩都係population control

連登仔即中回力鏢

後生仔redneck

本土美國人根本好多傻閪
美國之所以咁強
係因為吸引好多世界各地精英
再做成良性循環
屌班Red Neck同大陸韮菜一樣咁低智

其實同香港藍屍一樣
擺脫唔到自己國家嘅傳統文化
接受唔到外來文化
反而後生接收資訊多
容易了解世界發生咩事
接受各樣事物都客易d

仲要諗下全世界政府（除左台灣）係叫冇事既人唔洗帶口罩，到依加又叫人戴。 直到前一排世衛先改口叫人戴。

大佬講嘢可唔可以唔好咁九唔搭八呀 你心態係想9up幾句叫做「講贏」我？
你不如解釋反你句扑嘢唔戴dom一樣道理係咩意思？邏輯喺邊 我好好奇

美國仲癲 有人唔想帶口罩開槍殺人

有咩問題？ 個問題係佢地根本唔信呢樣野 先咁燥底

憑我實力唔戴點解我要戴
屌你老母🖕🏻

鬼佬鬼婆一樣唔戴啦路過中環勁多

人如其名

同時間想早啲上天堂

求耶撚答：
如果一個耶撚傳染咗俾十個人
再因此令到他人死亡
咁佢應該上天堂定落地獄？

片入面啲人咁on9，真係強制既話 革命都似

唉喲喲

欣賞你嘅勇氣同耐性

但唔好同超登仔講邏輯
這只會是浪費時間

😦😦😦

你行一轉深水埗

但係係室外又真係唔洗戴口罩wor

咁佢地唔洗咁惡嘅

雖然都可以係剪接問題/簡惡人嚟剪

而且大街都係無咩人戴罩

真心膠，死都唔帶

咁多個月黎第一次戴，佢戴口罩d人覺得新奇到係新聞阿

死咁撚多真係抵撚死

其實大家都要有多啲 question authority嘅能力
當 WHO, Bill Gates, 左媒等呢啲仆街都突然好一致咁叫大家做同一樣嘢嗰陣，起碼有啲疑心發生緊咩事，唔係一味盲目信從自己自以為啱嗰套，仲要屌埋有唔同意見嘅人，其實咁樣同藍絲本質冇分別

愛侵力係咁

唉喲喲 後生redneck唔帶口罩

叫寫條友去去醫院睇下佢戴唔戴
為左賺view好多偽科學撚會寫好多仆街野

的確係有唔少美國後生仔係redneck
唔好諗到美國咁先進叻人係好多，但係都有好多後生好冇學識
利申：美撚

點解爆得咁西利都可以唔驚

鬼佬不嬲都好撚污糟
衛生意識好撚差

邊有我地中國咁勁
又0確診又外國傳入

做運動唔戴得口罩?

一定又係投侵侵啦照你咁講

醫院同埋喺街當然唔同情況啦
佢係講緊長期戴口罩嘅傷害所以係針對緊去街戴唔戴口罩

有時非主流嘅意見唔代表錯，唔好一味就判斷做偽科學先
今時今日全球都左翼當道，其實應該要對所謂主流narrative多啲疑心

下下話人redneck 侵粉
自己睇下南部中既age group同race係咩
大部份中既都係49以下latino 咁佢地又係侵粉

問過一個依家仲會去bar既美國人
佢話我聽日都有可能出街俾車撞死，點解要理呢個病毒
生命既意義不在於長度
簡單黎講都係自私到仆街加唔知點解覺得出事個個一定唔係自己你估下呢d人到中左招要用呼吸機個下仲講唔講得出口

死咁啲蠢人都係好事

係，咩疫苗引起自閉症

你去過美國未架？美國真係有好多後生仲成個野人咁特別係中間個d鄉下地方

你哋話我五毛都係咁話
有時民主國家係咪自由道過份得滯
到呢啲危難關頭應該就要強制性戴口罩

問題係問佢地點解
個答案都戇鳩鳩

如果係兩個強國人咁做會點

都係好偶爾上黎留一兩句
總有啲清醒啲嘅人嘅

關陣營咩事
藍絲黃絲都有盲粉啦

唔好下下label人

條片係咪淨係剪左拒絕既人
會唔會有1000個接受？

雖然我都信美國多on9左膠
但唔代表人拍乜就信乜

同連仔一樣
你講既野唔啱聽
都可以一句收你皮

其實簡單講一句唔需要咪算，使乜屌人地
真係黐撚線

其實應該係，因為接受既冇睇頭

有都唔出奇，人地拍片都係想撚班唔戴口罩既人

美國正常既人都多既
只係蠢人把聲大D

連登係鐘意周街影人地唔戴口罩
快撚d移民歐美
去到日日影黑鬼唔戴口罩
睇下幾時俾人打撚死晒

好葡萄，咁蠢都可以活得咁好
難怪支那人個個都想搬去美帝

白人左膠屙屎香啲

個個國家都有D咁人啦
係多與少問題

都要多得WHO係咁同人講帶口罩冇用，洗手最有用

其實係，我依家出街去超市個d 九成九人係有戴口罩連係同一棟building 出去洗衫d人都會戴
不過一少部分人係咁已經好大獲

應該都死咗幾百萬人嘞，都係果句要醒一早醒咗，都半年嘞。。。

呢個真

你就智障死五毛
美國白人高等人種比你話智障
食屎啦 白人鼓勵香港年輕人攬炒成功
都係智障？你傻系架？

外國好多蠢人的，所以先會俾中共搵足幾十年笨。

好想睇班香港人移民到歐美
比低白人一級既黑人打死

其實點解啲人要咁aggressive
派口罩姐，性質咪同派水派紙巾一樣。係街見到有人派水你都唔會屌佢啦，要咪要，唔要咪唔要。

Agree嘅
剪晒啲惡人出嚟
但係我都相信𠵱班惡人真係話屌就屌

而且
大街上大多數人無戴口罩唔似有講錯

加州黎wor 民主黨票倉

Republicans

民主黨票倉都會有川粉係多與少既問題姐

你玻璃心到

5毛又係度扮踩港撚同踩美撚互相鬧交玩分化同洗腦

不推文

老老實實 佢地係沙灘推廣口罩又係引屌D既

相信自己 唔戴口罩
遲吓日日十萬宗確診
睇新聞仲話咩停屍間唔夠用

其實呢條片做出黎都係想make noise姐
真心想防疫既人依家仲點會去沙灘

美左膠

因為有班人好似陳雲教徒咁當咗口罩係政見或信仰黎。
美國咁多邪教係有原因。

好多係右

ben

最可笑唔係唔帶口罩又或者屌人唔戴口罩
而係一班求9其戴左口罩就以為自己百毒不侵嘅人
仲要戴唔岩 除落黎又亂咁放 又戴下除下個班人

特朗普

美國藍絲

話佢Social Distancing果下笑撚咗

唔岩佢心水就係侵粉架啦
可能佢接受唔到加州都有弱智存在

好事黎 物競天擇
口罩問題完全係照妖鏡

屌你 香港人同美國人快撚啲撈亂住啦

非打飛機 認真嘅
經今次肺炎後終於可以實牙實齒講
香港人係優秀民族

甘又玻璃針

係姐 但會害鳩人

計返條數美國人均智商得98(2002年)
但佢地又有好多好叻嘅人 拉返平衡值都咁低就知佢地本身仲低過98
而香港有107 不意外

ON9仔
香港而家出街冇戴口罩既比率一定低過條片好多

美國係0.1% 最TOP既人，再加上9.9%知識份子照顧哂90%廢人

最慘係90%廢人都意識唔到呢點仲覺得自己好叻好勁

其實美國文化都係最TOP既野carry淨低果90%

個口罩好似好污糟

Natural selection

啲人好on9
個兩個美國仔講啲嘢好撚正

香港真係無乜人up得出成個疫情係一個騙局

人民覺得公共衛生重要既話佢地能夠推動立法
無強制戴口罩即係佢地唔care公共衛生
而無違法既野就做得

事實係，唔存在正唔正確，只存在普通意見
如果政府可以超越主流意見而推動「正確」既野，你就應該開始擔心
戴罩，吐痰，墮胎，全部都唔會有一個實在既答案，政府應該做既只係係憲法基礎下跟主流意見做

全世界都有廢老

We no gun
唔係嘅話有啲難講

美國人癲起上黎大家都驚

真係話你___怕你嬲
主流意見叫你日日都要食飯飲水呀
我信authority係因為佢地backed by scientific evidence
你上面張圖淨係提出「問題」
咁請問source呢
寫個人又係咩background呢
有無利益衝突呢
為左突顯自己有「獨立思考」而取信一個唔知乜水而唔係專家
口罩嘅功效經過左咁多國家同醫院嘅實踐+唔同嘅peer reviewed paper
仲想爭議話無用嘅都係收收皮先
完全溝通唔到
再退一萬步當幅圖係真
兩害取其輕聽過未
日日中武肺/因武肺而死嘅咁多
借問聲有無因為戴口罩死嘅case

有scientific先信係啱，但有幾多人真係有睇過啲scientific research先

自由民主不嬲>>>公共衛生㗎喎

Blm

大部份都係相信戴口罩會影響個健康，會更易死
同唔相信有呢個病嘅存在
唔係專殺廢老，呢個係連登思維

醫咗先3%

go fuck your self

老實講，唔醫都無10%死亡率啦
就係因為咁先咁多源頭不明
你睇香港就知，死嘅都係老嘢，仲要八九十歲仲種

以後美國喪屍片劇情可以改寫。

又唔洗盲反嘅...
中國因為侵犯人權+原子化管理+集體主義等等term...

佢地控疫真係有一手，
我今次真係大體信佢地個數據。
如果爆到七彩，咩微博咩視頻神早通曬天啦。

佢地講究個人要服務於集體，
每個個人嘅行動都被匪共control，強制力仲要好足。

-
防疫成功過美國係真。
真正要屌嘅係瞞報同赤化WHO.

人地唔戴點影響你自由 臭港正苦強制人搭車要搭就真係影響人自由啦

but they are fake tits, not natural tits

咁似支那果種自由既

經過SARS 仲信大陸所謂既數據

美國人平均係好似好多藍絲廢老咁
當自己爛命一條

天滅美帝
另一方面, 反映public同social深層次不信用

咪自以為好撚醒咁一句駁啦dllm，【】你老母咩。

冇話一定要信佢地官方數據，咁你又何曾睇過佢地而家嘅平民日常生態？
好多支那人真係個幾兩個月前就除曬口罩，
有片有物全部可以做證，你同佢地交流過都知佢地嘅【戒嚴式管制】已經結束。

如果支那而家仲真係爆到七彩，你覺得twitter乜乜柒柒可以將牆內反賊噤聲？

-
我唔係吹奏佢地，但係做人都要認清事實。
佢地嘅集體主義同軍事化管理人民，喺抗疫上係work到仆街。

明冇？

侵借呢招清洗低端人口

兒登仔不願面對

但其實唔好聽 都要講句 美國死返啲依類低學歷 冇儲蓄嘅人會好啲

免於恐懼的自由

有咩問題，你老母係咪生少左個腦比你？

無啦啦俾粒藥人地 即係話人地有病者！咁都冇問題？抵你D戇鳩俾人打撚死啦

美國市面賣個啲係布口罩咋，level1都唔係，標明不能過濾病菌病毒，醫療口罩搞左五個月都未有得賣，你話死唔死。

吓好多連登仔都話可以唔戴罩架喎 屌鳩其他人係恐懼撚

抵你全家中撚晒武肺啦，祝你全家下世投胎去新疆做維人

真係好誇張

其實佢地咁諗無錯，強制戴口罩等同handover 新既公權力俾政府限制人身自由，一但實行左，要返轉頭就好難

更重要既係今次武肺係生化武器，無論點防中國都有方法投毒，因為有人中招就shut down the country, 咁樣只會俾中國禁住黎砌。

最好既方法係大量生產瑞得西韋，同研究HCQ加Azitro既效用做第一線藥物。加強宣傳戴口罩係為左防止中國既生化襲擊，係大爆發既同時，將住院人數盡量降低。

根本就係一個cycle
一個國家發達到極點之後就會出現好多追求心靈思想層面既野 民主自由 性別 平等
一旦出現呢啲情況，就會開始有人追求到極端，成為離地撚

領袖自己都唔戴，市民好自然唔戴

想知個因果關係喺邊

點解有個阿叔禁惡 好似想打人禁
忽忽地

佢個口係死氣喉嚟㗎點解有CO呼出嚟

慘得過發展中國家想有呢種水平?

連登仔勁撚過哂世界頂尖權威國家

就同18世紀西方學者話中國四大發明影響世界

走呀，冇人幫你頂

用緊傷害原則

有時D野係抵死

美國有最聰明既人，亦有最蠢既人

所以咪話佢地on9

就好似有堆弱智話唔會打疫苗
話D 疫苗係D 廠商吹出嚟

一樣比垃圾西方人洗腦
叫你攬炒就攬炒
送錢比鬼佬洗

難得一見高汁comment
但睇連登仲係好多人屌Trump一直唔戴口罩
去醫院戴一次又話佢跪低

佢地戴黎做乜？ 地球人口嫌少？

地球再多幾十億就打仗
就到我地死

講英文唔一定係美國人...

集體免疫成功左

認真 大部份美國人都好自大

信太子站死人咪同片中美國ON9 一樣

叫嗰啲專家食屎啦

每次睇美國d片都好撚驚嘆佢地蠢既程度
連我平時班外國朋友都話美國真係好多arrogant 既 fucking idiots

香港到今時今日都仲有一大班行山跑步撚唔戴罩仲係度屌9人好話佢地

我反而想知佢哋自己私下屌閪戴唔戴套

藍屍賤種又衝出黎博人blocked
攪住d A股等自殺啦，賤種

自便啦,黃癈

唔洗行深水埗
是但一個公屋盤都大把呢D情況
大把阿伯唔帶口罩

其實大家都清緊低智商人口芝麻國已經清唔小

我又明佢地諗咩
好似而家咁又限呢樣又限果樣
咩都停下停下
匿埋苟且偷生咁
不如爽爽快快買鋪大細
美國後生既又唔洗照顧父母又未有仔女
博得過呀

住左係美國好多年美國人真心唔怕死
可能老外普遍年紀唔大就死左

既然連死都唔怕，點care帶口罩呢d 野

佢地唔帶口罩佢既事，我只求自己帶口罩唔好有老外攪事

CA而家仲會出去海灘個啲仲會有邊類人
佢唔驚武肺咁佢哋Anti mask 都好正常

香港政府都送開錢比鬼佬
知唔知點解班外資收撚曬聲
你覺得佢地想攬炒
你個廢物唔識分析就唔好連登扮醒

推願榮光歸香港

所以連trump 都信埋佢？

所以10%精英 90%蠢人

香港澳洲防咁撚勁
咪又第二三波仲勁過之前
所以有時我真係明，都打唔過佢不如由治療方法著手

未搞到佢地身邊姐